【集思廣益】面對全組free-ride，你可以點做？

設定：你係個乜都唔敢講嘅毒撚 同 唔會free埋一份

send email

我已經自己做超過一半
我淨係叫佢地加下相同加自己名
都唔做

要唔要幫手？

就係驚麻煩人先唔敢開聲

咁你加油啦

Btw忍住對自己唔好,除非你係M
努力掙扎下啦

笑，一個人做哂都得😂😂
利申：cgpa 3.7

係教員室絕食請願

離隊

攬炒

同professor 講

我選擇死亡

想去camping好耐

叫左都唔加
就抵撚死啦
我會cap 哂screen 報紙果啲證明 自己做
report都畀到證據

真係驚講出口 驚人地唔開心
雖然我依家都唔開心

🐸🐸

點解要理仆街感情, send email 俾professor 同佢哋一拍兩散

利申: 過來人, 係英國畀鬼佬 free ride, 最後仲炒左 presentation

唔好叫佢哋喺ppt落名 到present嗰陣等professor知

淨係做自已個part

我地用google PPT
我叫咗自己打名之後都有幾個上去打名同做
淨低嗰個我唔撚想理佢 快手等呢個搞掂快手export交

收返佢地錢

出面咩價

儲定錢